對選舉舞弊+硬cert有問題結果都可以無動於衷嘅人算唔算撞邪？

有明顯選舉舞弊都投訴無門，兩黨建制派聯手硬cert有問題結果，夾硬質選民食屎
唔好話係咪美國人，就算係外國人，只要係正常人都會見到有幾多問題
企圖亂改選舉規則、點點吓票可以停撚晒手腳唔點然後原先落後中嘅候選人神奇地超越對手，畀撚着喺係台灣晨撚早暴動、放火燒票站都似
完全係嚴重違反程序公義

到底邊一邊先係真正撕裂美國嘅元兇？
你唔去屌出術同霸王硬上弓嗰一方，反而走去屌受影響、用盡我想「維權」嘅嗰一方？
當用盡所有正常途徑都冇辦法爭取公義嘅時候，就得返動武一途係有用。
如果你係因為覺得美國「內戰」會搞到冇人理支那搞乜，繼而會令支那好開心同香港好慘嘅話
我想講嘅係，其實號稱係世界大國嘅美國，大選有明顯舞弊都可以就咁算數不了了之，畀集體出術嗰一方過到骨上到位，所謂民主燈塔都只不過係一個天大嘅笑話，支那其實都一撚樣會好撚開心，甚至係更開心
而畀個靠出術去偷同搶人辛辛苦苦得返嚟嘅成果嘅黨過到骨，你指意呢班靠作弊贏嘅人會幫到你光復香港？你想要嘅香港係一個點樣嘅香港？你由前年開始一直所追求嘅價值係啲咩？當人哋國家嘅人民親眼見住司法同立法機關兩權都集體失效而想用佢哋嘅方法去捍衛返自己國家嘅核心價值嘅時候，如果係真心渴求民主自由嘅話，就算唔支持都未至於會反對下話？定抑或純粹出於自私，覺得咁樣會令到美國陷入混亂，然後就會冇人得閒理香港？

之但係，美國一日唔撥亂反正、畀班極左（嗱利申：極左同極右我都堅決反對，因為兩者都係殊途同歸，一樣係極權）得逞嘅話，就唔止係成功偷到場大選嘅結果咁簡單，而且係會更加變本加厲地CENSOR所有反對言論，任何對場選舉提出過少少質疑、定親身出過去遊行示威抗議舞弊嘅人都會繼續被秋後算賬。假如真係乜都唔撚做，長此下去，只會滋養出多一個容不下任何質疑同反對聲音嘅極權，對自由世界嚟講只會係弊多於利囉好冇

連在任總統都改變唔到

無算撞邪
衹不過係雙重標準、無賴姐
自己贏就得、對家哪怕係呼吸都係原罪

美國法官都係deep state

幾個月前民調話拜登領先，含侵力話民調唔準，唔駛理，唔可信，fake news，侵支持者會扮支持拜登
拜登老人痴呆又戀童，係得班左膠BLM支持， 一到選舉辯論即刻現形侵會反cup。
班BLM暴動會令美國人反感， 美國人會改支持侵
辯論完無反cup又懶地硬話主持偏幫拜登
好啦含侵力呢頭又話唔洗睇民調辯論， 睇吓侵啲rally幾多人拜登嗰啲無人，所以美國人支持侵多。 仲有咩大數據呀呢樣果樣顯示侵會贏， 話拜登會贏嗰啲就fake news造假
仲有咩十月驚奇亨打拜登好多料要爆，但係爆到佛誕都未爆得出，一係求其有條友係twitter講兩句就話係咩核彈又盛
到選嗰日同點票慢慢顯示拜登會贏，就話人一定係造假舞弊， 求其有條片有條tweet作個故仔出黎就信到十足十， 其他人同傳媒反駁就話人收咗錢MSM唔洗理， twitter fb 出提示或者ban又話人收咗錢。 總之唔撚洗理點票結果法庭見
到啲州法院全部判侵輸，又話咩唔洗理，目標係最高法院所有證據喺最高法院拎出黎， 保守法官6:3侵又一定贏
到最高法院都唔鳩理你， 又話美國法治已死全部收晒錢， 唔洗理法院喇
仲有faithless elector可以唔理投票結果而揀侵，不過原來又無喎全部electors都係賣國賊遲啲要清算
唔緊要仲有參議員最後可以推翻選舉人票結果， 點知最後得六君子支持其他GOP議員唔撐，rubio，graham， McConnell全部反骨仔，又要槍斃
屌唔驚仲有最後大佬彭斯可以推翻結果，哦原來佢先係終極大仆街未開會就講明唔會幫侵反cup
全部收晒錢deep state
都唔緊要我地仲有咩民兵組織發動內戰，殺晒民主黨左膠賣國賊，仲有軍隊都擁護侵，侵侵一定戰勝歸來
屌你老母我睇到真係笑到瀨屎，全世界錯晒佢啱晒， 成班精神病人

信念？ 不如留力4年後再 選過吧啦

上兵伐謀 成王敗寇

你指美國人? 無動於衷冇人出黎抗爭